[🔴⚪️⚫️一盧永逸] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [400]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google[/url] doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

負評落地獄

Topic

樓主

盧卡古

好波不如好運

盧基梳爾

竟然唔係迷連

要吹奏下牙盧了

迷梳

正皮左

乜真係冇人覺得細緊勁過白lin好多

唔覺，又唔係未見識過屎波有幾鳩
最多叫好少少

無 細緊d傳波連小學生都不如

福狗張紅牌可以上訴？

呢個動作好難打甩，停幾場冷靜下啦

唔係偏幫，但成日睇英超都見到呢個動作頂多黃

覺得今場山狗同福仔分別好大，山狗打左邊，可以同shaw有配合，福仔打左邊死推，唔識同shaw配合。

唔係偏幫，但今季睇英超都見到呢個動作要紅

呢場西住贏
摩狗又吊命
仲有34場西波
下場屈仔應該贏唔到
而家一場贏一場輸咁都唔知點爭上半版

福頭

企開D啦

仲未有單刀gif

張紅牌係過嚴
不過襯贏波交學費好過到大賽先嚟奶野

熱狗都豬埋 今年係猁啦

暑假咁快就完咗
又要早起身返學

廢鬥廢

暑期作業

On9傻閪開垃圾post

希望一陣調位有靚女坐隔離

張紅牌會唔會誇張啲
咁樣掂下直紅 福仔係要學下管理情緒
但應該要打甩張紅 好少動作 又唔係施丹咁一野憾埋去

唔覺呢張紅牌有問題
明顯有動作頂一頂埋去
呢件10號摺埋佢啦

我見佢係有好少動作頂一頂
但好多時嘈交都頭貼頭打茄輪咁
不過好同意件10號接撚咗佢啦

唉仆街同d學生同車好撚嘈

認真問球例好似般尼條友咁冇段白事踢鳩人使唔使紅

想問下MEE 最尾last man 手球停波唔洗紅架?

foul都冇foul

Lukaku: „The people will now see a different side of us. Everything we have been working on the last couple of weeks is coming now. Quick passing, runs in behind, lot of actions...“

屌佢緊係要紅啦， 個下擺明抽水，屌鳩佢根本冇問題。但福仔呢張紅難啲打甩， 仆街足總一定大把位入包個肥閪， 屌佢老母單刀攬人唔吹， 用手拍波又唔吹

執緊左啦應該
上次拖肥條友又係掂一掂就紅

撚屌球證

原來佢地都知隊波要呢D

屌你老味d學生肯收聲未

渣古仲右過lin

你係度出聲有咩用

各位巴打 如果想去stadium tour洗唔洗預早book定 定係即場報已經可以？

提高把握力得唔得
今場卡古失兩球單刀
普又失pk

而家福發生咩事
唔係講佢headbutt紅牌 後生仔控制唔到情緒好正常
講番佢踢波

落親場就似同人跑100米多過踢波
無論對手係一個 兩個 定3個
佢都係推離幾碼諗住爆
但一黎佢又唔係真係快到bale咁
一次都未見佢成功過
二黎人地食哂條線 你幾快都無撚用啦

反而以前插下花 搓下波 通下渠
過人成功率仲高

福分分鐘停三場

配合下好過啦
一味鳩爆

直紅唔係不嬲停三場咩？

其實大家記唔記得巴士利係曼聯青訓嚟😶

係 Sor

新加利仔

睇到福頭都做曼聯十號份外眼紅

成日同Rooney打拳架
Rooney果段打拳片巴士利好似係隔離睇住

朗比班士利打到訓係到

福停賽都好事黎
見少2場
唔撚想見到佢
山神踢到左路好生
又推到入中間打下one two
一換左佢 一味鳩爆
馬同山神都好撚過佢

左路山同梳啲無球前插同配合其實係可以kpb得郁對方條防線跟去底線 咁中鋒先可以前插同禁區頂多d位 咁踢先係正路
之前馬/福 搭羊 對面真係企係到唔郁都守死你

福鳩依家踢波同屁馬一樣 出黎淨係扭屎忽花

同neymar差10皮啦

預早book啦

屎波寧個頭真係好撚柒

好心就睇下包皮點踢波啦

係咪話球員通道比賽前一日唔開？

算啦，咸爺，朗尼後生都試過。
但之後要爆發唔該

block完又要解，死傻西

琴晚左山同梳真係配合得算係咁

係囉個個都試過 唔洗放大張紅啦
唸點踢好啲好過

上季都已經講左成季

頭先訓導主任揀左我做風紀隊長

當買個教訓之後生性啲啦
要還拖就小心啲

講真 你比人咁樣踢
佢咁既反應算正常wo
不過紅唔紅就另一件事

更衣室係 佢網上話tour full都可以walk in問

而家山打攻中仲好過打翼

今次係典型後生仔輸經驗
俾條大奸狗陰到
當交學費上一堂啦

屌佢老味 出佢同連加特真係佔中
兩條友都唔識拉邊 點樣破陣地大巴

shit ref

屈福特

其實話左要借佢出去吸收經驗好耐，唔明點解無人屌佢跑田徑咁款去踢波
十次都唔知有無一次爆得贏
福頭同第一季比差左好撚多

咁山後面有梳後上, 上季冇人幫手

上半場有進步有返d組織攻勢
中場分邊換邊幾爽幾準
有返d走動同埋多左第一時間彈
無之前咁妹
仲有同閘多左配合

全場觀後感
1) daddy後防變陣初步成功，用左爆炸打防中由自人變相多個中堅，執左好多漏同塞左好多燒味，係未買中堅前呢個可能係對中下游球員嘅標準陣
2) 山狗其實做到唔少keypass同走動，不過貴加廢呢個image已經焊左入腦注定比人講成世
3) shaw打起真正打闊到進攻線，若果佢再企得貼邊d同爆多d落底出就prefect。反觀華西…….唉。
4) lkk唔係咁敗家可能季初幾場波幾果已經唔同晒……
以上係上半場總結，下半場西到瞓著左當冇野發生過。

其實個陣有個問題就係如果對面識防反就好撚大鑊 你雙閘推咁上 Matic又入到禁區 你話shawb後生快勁就回得切 華西就未必得 如果要keep住咁打就要改善下啲配合傳送

華西唔知咩事 成日分邊比佢 空鳩晒都企定定

老 唔敢再博 博輸左回防唔切

老喇, 再鋒利既刀....

望就望大碌快啲接班

你要攻就係咁
唔通又要對閘攻得上, 又要對閘守係自己3閘線咩

對於撲出普巴的小碎步式12碼，赫特這樣說道：「普巴12碼其實罰得很不錯，他是一個踢球喜歡跟著感覺走的球員，但他決定出腳的那一刻慢了，我仔細觀察了他的助跑，對於這種射12碼方式，我有自己的技術手段來處理好。」

閘上去返唔切就要防中不停補位
fred應該做到呢個角色

其實琴日場波咁睇 有爆炸 屎波 白lin推前左
人地解圍 可以執返個second ball 其實華西都唔怕回防 琴日球證係雙方球員拍埋身時都比得好鬆

有冇手足覺得尋晚場波, 唔係摩佬教 D 踢法好似轉變得好大

不過好彩撞正打完歐戰嘅般尼, 下半場都見到對面無晒力

突然又打唔返對熱刺種進攻
不過贏波止血係好事

真啊 止左血先啦屌

再失分就真係護級

喜出望外

下場對屈福特 收硬皮
曼聯最驚逼搶球隊
作客
對面四連勝 岩岩反勝埋熱狗

冇咩原因可以拎到三分

ddg而家先第一場clean sheet
禽晚臨尾仲爭啲嘔返出黎

lkk最好笑係除左finishing個下
1on1單刀同半單刀都處理得唔差
拎到又去到 但finishing射龜/空龍唔入

望住2同12呢兩個number 始終CS呢家嘢自己爭取返嚟

lukaku 真係好抵屌，依家隊波真係好依賴入波先
成撚日唔生性1 on 1miss 左一半
佢前兩場都有責任

真係嘔血，正常少少一早帽子戲法啦

ShawB未驚過佢回唔切 但右邊真係唔好對華隊咁大要求 華西而家只可以攻守二揀一 年紀大了

球單刀都要入啦

尋晚應該要入嗰啲唔入 不過成隊多咗射門已經叫改善緊

果球見佢甩下扭下咁都過到以為食硬, 點知又係唔入
話時話果球對面咁樣落手推, 係咪應該12m

下場無球跑動要更多 唔係食得屎

lkk 3球單刀唔入 點忍

講緊呢球

本身可以456

其實12碼 但我都係覺得LKK可以處理得好d 點解要cup番去有人跑上黎果邊

佢趴低應該有嘅

今季4場miss咗4個big chance

平時啲頂級前鋒一季都係miss 單位數字big chance

on9 topic

因為佢左腳, cup另一邊唔好射

仲有普巴薩沙上身

條友把握力好少少既神射手已經排緊頭

上次扭去右邊射失左

其實條友一向都係咁射

下次怒射中間

無得咁講, 有後眼咩
但插花真係多左

撐你啊福仔!!!

後生仔衝動得滯, 當交學費啦

我記得下半場尾段又係有球硬射落hard度
過程流暢, 但收得唔好

曼facebook好多外國fans希望佢買個教訓同振作
反觀連登尋晚好似想佢仆街好耐咁

睇ig個個都鼓勵佢多
有人仲話隊波需要多d佢呢d球員

愛得越深屌得越金呀
同以前屌肥西一樣，心入面都係愛

其實係
佢咁衝動拎紅牌梗係蠢
但好過頭dup dup 行左去
愛之深責之前? 尋晚唔多覺囉
未見過有球迷對自家青訓講野咁難聽

你比人咁樣搞有情緒好正常 下次還拖要忍忍 醒啲

其實其他人都會幫佢報啦 上季普巴先幫過lin 好似曼市打吡

上連登咁耐仲未慣咩, 呢度一向都係將人性既陰暗面放大

早晨！想問曼聯君臨左天下未

早晨！曼聯現在東山再起進行中！

福頭落場兩次推進都係一嘢推，然後鬥跑，乜建樹都無，再秒速沉唔住氣拎埋紅牌，好難怪呢度屌得咁勁

佢有邊次唔係鳩爆 對比第一季佢真係差左

屎波梗係屌得啦
但自己人俾人抽水可以幫外人屌埋一份真係連登仔先做得出

盧卡古食黃係幫佢做巴斯利

前兩場入左先一定唔同晒

攻唔到=摩狗唔識攻
攻到=唔係摩佬教

巴打走先

係

更衣室賽前一日都會開

原來elton john 係屈仔死忠

之前去曼市想問清你 但你唔喺到

佢扭埋hart 果下無論控定係扭都係世界級
點撚知過撚咗空門唔入

去咗未
之前因為成日嘈交我有排無入曼post

btw 所以話連登應該要有pm 功能
真係好基本

我果次比賽前一日更衣室同球員通道都有開
(不過唔知係唔係因為第2日係當地 20:00踢既關係)

係 嗰排咬得好勁

去咗了 我去到南閘嗰到好撚迷惘 因為嗰到荒蕪到唔似training complex btw你嗰陣捕到咩人

其實預早比賽前兩三日最好 冇咁多人

但通常D人唔會留係曼市咁耐

我留咗好撚耐 其實曼市幾舒服 啲人幾nice 當地曼會撩你吹水

我去到都好撚迷
只係一個普通路口又無牌又無欄
好在嗰時已經有其他人等緊

我捕到西班牙三子, 屎波, 白lin, 福, 山狗, 華西
Shaw, 馬迪, LKK無停車
其他見唔到

Yes 最正開波前啲曼係tram飲酒跳舞唱歌

我第一次去睇曼市打比
啲鏝鬼仔見到我係遊客都會撩下你問你邊隊
見我係紅衫都無講咩
知我有飛仲話妒忌死

入波就擁抱鳩叫 我前後左右斜角都比佢哋攬

有冇囡囡攬

我留左4日
第2日 tour 第三日夜晚睇波

其實係香港咁急促既腳步 去到外國 又無乜人 又空曠既地方實舒服

三日所見

北閘：普巴、Fred、馬、梳、爆
南閘：大佬、Lin、山狗、白lin、福仔、Bailly、清新、宗師、華西、LKK、大米、Matic、P仔、馬達、DDG、羊

我就南閘差西班牙三子 羊 北閘冇去捕 但shaw賽後有簽

我上次去 隔離有2個後生鬼妹

冇 婆婆啱唔啱 但個季票婆婆睇波好撚冷靜

我去嗰陣後面個阿叔係咁shit shit shit 噴曬啲口水落黎

你去足咁多日
收獲豐富

阿婆話睇咗幾十年連降班都試過有咩好激動

都冇嘢做 但冇西班牙三子

朝早對住ot打個飛機 之後就去training complex等運到 原來有日朋友話去臭鳩痢嗰頭 最後堅持唔去腎池

見你條list 係差hehe啫

見就見到佢哋 但太多非曼喺到 三子冇停車

睇有用咩 冇咁既資質

so9sad
而家隊波最鐘意係佢地3個

潛質一定有嘅佢
係睇發唔發揮到

依家攻果時可以打到343咁
如果華西個右閘位都做到野,成隊個進攻可能有d睇頭

但最怕Shaw狀態一跌...成隊進攻又死晒火

收起華西未
兩閘唔識出波真係好難立體

邊個右閘識出波

起碼搵個肯斬，SHAW都唔算出得靚個起碼會斬，華西係斬都唔同你斬，成幅嘆息之牆咁

Dalot

狂ban

以前狂ban好撚勁架
vps下下同你接到

你旨意力架做到vps既野?

Shaw有山狗拉空位 左路多空位比佢上先上到嫁
華西右路邊個幫佢拉空？你幾時見條右路係有空位比華西爆？

點解華西打wing 出身都唔識出波

尋日另一個力架，十碼水槍射球

贏一場啲迷摩都出哂黎威威
史摩今場無失位應該上神枱

再搵老友 ban爆你膝頭

長期踢得好都有人屌

點解下星期冇英超

國際賽

咁d女實訓晒係度啦

又踢埋d垃圾波

識架 你冇睇過佢ban膝頭波 仲有朗隊冇頭髮果季都係佢比好多波朗隊入

嗰季朗隊啲頭搥好勁

尋晚有球，不過lin球王all尿射球

綠帽又開on9 post

青訓又點
當年伊膠聰明利，上年之前Lin咪又係屌到菊花都開了

On9仔開po可以有咩expectation

p仔兩場都係後備都無

一開學成堆戇鳩開假膠po

大把啦 再難聽d都有
呢d咪local同海外球迷既分別
香港d曼狗不嬲屌得最勁係青訓

琴日追唔返少少得失球

應該咁講，如果lkk 反應大d 應該12m
不過lkk 擺明覺得可以拎埋個位先射，根本冇諗過跌

但係今場好明顯係lkk fit 左 唔關邊邊事
今場佢有兩下變速我以為快鏡

希望福今次拎紅
返黎之後爆發

條友左腳未慣性去返左邊， 呢球被人foul 姐， 個臭閪球證盲既。

不過佢呢球選擇扭唔射都係因為祖赫特幾下捉到佢路， 講真尋日祖赫特打得幾好

同埋佢係左腳
會慣性d cup去左邊
利伸 左腳踢波

同意比祖赫特救到兩球半單刀先咁穩陣
比著平時應該唔會扭直接狂抽
不過抽唔抽得入另計

琴日有一兩球半單刀真係封位封得靚既

今日開學，拎左個新既spi書包返去威

有一年好撚勁，華一招+朗尼頭頂

Shaw 真係守得雲開, 一個打曬左路, 如果上年有呢個shaw 我地唔洗咁慘啦

咁有下成條右路空晒無人守佢都唔爆上去搞到普巴分唔到邊，嗰個佢一爆就差唔多到底線可以空晒傳中

愈打愈好，有球山狗俾斜線佢後上快到

利伸：一直撐梳

佢唔係唔爆, 係爆唔到呀, 華西老啦, 你仲想佢好似shaw 咁跑法下季就退得休

Sorb入完第一球之後開始嚟料 打熱狗嗰場勁到癲 今場仲好有射門欲 啲自信返晒嚟

改埋傳中就完美 有overlap有速度

希望摩狗錫住用
如果Shaw今季少傷既話
起碼左路有返d睇頭

華西一條打咗咁多年右路都攰啦 上季已經開始跌緊 兼顧唔到咁多嘢啦 叫Dalot仔吸下佢經好過

年紀大咪練下7旋斬囉，咁樣樣都唔算過份呱

見做守得雲開見月明
之前一路俾人批評，又雪，摩狗又唔信佢，佢都一直冇過棄過証明自己。而家叫上上緊力，先22歲，唔好再易傷應該大把世界

間唔時出下羊頂下更 今季Shaw唔傷就起碼有啲保證

overlap 好撚重要, 出兩個防中就係比佢上完去有人包,

期待緊 大佬 同 肥仔梳 兩邊瘋狂overlap

當年大傷真係好可惜, 明明同迪比幾夾

班友盲屌，成日又話佢肥又屈佢同羊一樣成日失位，一時又話乜心態唔好

相比馬仔

大佬真係唔敢j 住, 都唔知係咪水貨, 起碼兩年後先知岩唔岩打英超

迪比冇柒用 睇嚟緊三場馬仔show唔show Sorb啦 如果唔係馬真係冇運行 山狗同Sorb夾就肯定first choice

話心態唔好ge都唔知做乜鳩 之前仲有人叫佢躝
但我一直都睇好佢，只係之前又傷，傷完摩狗又冇乜機會俾佢，咁樣點樣操返起個態

難d , 馬仔d 性格。。。

今季出得一場 覺得佢仲有得救 Sorb第一場咪又係柒下柒下 一入波即刻上力

其實肥仔梳個處境差過馬好多 大傷完 踢番起一陣又無得踢 跟住出場無態踢得差又比教練點名批評 但人地都無放棄自己 今季咪踢番起
馬仔話就話買左山狗間接少左好多出場機會 但有得落場係咪應該好好把握少有既表現機會 球迷剩係見到場外愈來愈多既花邊 場內愈來愈少既好表現 心態真係決定境界

我覺得無，有價好賣

費蘭尼對般尼數據:
100%攔截成功
68次觸球
7次高空爭奪成功
6次解圍

爆

其實我唔介意福扭波
但係唔好踩死個波
拖到自己隊友個位都死哂先扭

摩佬真係有爆炸本說明書

曼係LKK 但尋晚Shaw爆山都幾搶眼

我揀梳同爆

LKK咪玩啦 係入左兩球波 但係蹝左幾撚多黃金機會

計表現Shaw 爆山屌打隻nigga啦

尋晚啲擺脫先好J

好難得有前鋒入完兩粒都比唔到人mom嘅感覺

白lin史摩一無爆炸cover 即刻比人head兩球頭鎚
下下咁雙防中唔撚掂
鐘斯 史摩 白lin 拜利 落河
屌 曼d中堅全部笑話黎

其實而家係差華西
上季佢已經開始跌watt，助攻上已經交唔到貨
變咗成隊本身靠晒左邊，右邊完全冇人

Lin + 山靠中冇問題，但兩閘一定要助攻有料。
而家Shaw交到貨，明顯左右好唔平衡，希望大碌復出唔係水貨啦

Dalot我預佢打兩年先上位

試下先，好過打死華西一個
尋晚成隊踢得都算輕鬆，但右邊基本上冇一球可以猜到上去
反而左邊慢極𨳊下𨳊下都猜到上去

其實全隊差好多
唔係只差華西
大把野要補
唔好一場半場fake

大家點睇

反唔落了

咁你冇得一次過換晒成隊㗎

尋日啲人一見到佢就話西陣西波
球迷陣就次次都奶硬野

要補點都要補 RW+RB

點解椰子果陣擺後面又唔見咁勁

諗起果場用馬就好笑

白禮頓果場未開波啲球迷興晒祝

連梳都上位
馬幾時先生性...

老實邊個唔想佢好
但佢自己下下大佬咁款真係唔掂，又要有得落場自己付出又唔夠多
山廢極做波意識同跑動都一定好過馬，唔準備好自己俾機會嚟都冇用啦

達米安去咗邊

尋晚出爆炸頭幾針對性部署
般尼中前埸個個撞得爆得 擺爆炸頭抵消返佢地高空攻勢 最估唔到係可以逗住細緊同白lin
望住兩件中堅一單打對面Chris Wood就淆晒底真係無眼睇

白lin上半埸幾次出哂手都唔夠撞
我曼後防中堅呢家無個係比到信心 真係陰公

右路問題
最應該買果個馬列斯已經鏝買左
基本上放佢右邊 可以一個打哂進攻
係鏝 戰術 唔可以下下俾佢自己玩 有d浪費
上年如果肯俾錢買 渣古應該可以入好多琴日個頭槌

駛左咁撚多錢 冇8成勝率都唔掂啦

其實打3中堅 將爆改做中間CB 推兩閘上去 352 解唔決到兩邊 同 中堅不穩既問題 重有落後緊唔駛浪費個換人換爆

右閘梅尼亞仲好
佢同LKK有加乘

呢件世盃踢到曉飛

Condom

打右中場右閘都得 唔算慢 但好撚高大

射波斬燒味仲要好勁
缺點係防守麻麻

不過琴日睇般尼...真係少數踢落跑落仲慢過我曼既

琴日爆炸打防中位好好,唔知係唔係卡神有教路

但見真章都係對住d快既又迫得既會點

是撚旦啦 11年打後防守都冇好過

希望頭兩場歐戰打好D
11月開頭連場硬仗
仲要作客.....

般泥周中打完歐霸
體力係輸蝕d既

對面踢得慢咪好似我地踢得好咁

有冇去淫賤ocamp先？

達哥係no rules mode鏟我曼球員鏟得好開心

咪係

正皮不解釋

之前究竟係摩佬唔比overlap 定兩閘overlap 唔到 定both

[url]乜asso都有ocamp架咩？[/url]

朗隊又入波

痴線
好撚勁

仲有兩球助攻, 三球入波都關佢事

Shaw打哂成條左路呢個光景 好撚耐無見過
好感動

讀asshole係人生中最開心 最enjoy既兩年 俾起讀大學果兩年更加開心

仆街 遲左報top-up 要等報下年
屌 讀完都30中 個career path rip

識到朋友有social就開心
我呢啲毒撚就...哈哈...

讀完係讀速大定poly?

有u緊係讀u la

美職超撚晒班

讀*

料清30歲後先讀返書？

Berbatov: “It was the night before City signed Robinho from Madrid and my agent said, ‘Berba, there’s another team in for you’. I said, ‘F*ck off, we’re going to Man United’. He said, ‘But they’ll give you more money!’ It’s not all about the money, though.” #mufc [FourFourTwo]

朗隊輕鬆入十二碼
妹妹

真曼！

回家教條力架射12m啦

有冇屌福還拖既屌埋包皮

講到尾佢地咪唔滿意福著左10號
做乜都屌ga la🤣

做邊範
請唔請人？

個時ge鏝同而家都兩回事，個時羅賓奴先係佢地第一個球星，我曼個時如日方中
調返轉係而家真係未必揀我曼

Mourinho:
"If they (United) sent me away, do you have any idea how much money they would have to give me?! They say I’m in danger, but I don’t think so."

唔好做AE呀料清 日日ot俾人捽
想夠食夠住， 有下閒錢養車去旅行，一定係判頭

串少陣係咪會死 =.=

係得呢度連登大本營先反摩

架飛機都係屌鳩木仔

迷摩又贏一場

有冇同老豆一齊上去

我老豆都係判頭
不過一樣唔想咁行
但其實依家你呢個年紀做ae
我建議你不如做sub仔pc

則樓打雜
次次落地盤，見到二三判都渣靚車就知道做工程，讀得愈多書愈窮
有老豆帶住做， 好過落場俾人玩俾人屌啦

剷人個個都係冇事

覺得尋晚福狗無錯

大把判頭做到賣樓呀
一層比一層壓住上

睇下馬幾時冇心事重重先

追完po 料清好勁

講得好

其實拉完邊咁中間仲有咩人

球員同會然一樣高汁！可以幫B清含？

死開

主要嚟講，進攻係球員自動波所以攻得好
差就摩狗唔識教

成日話有心唔怕遲 有幾多人會係你呢個年紀咁樣讀番書
你真係做到

山連同場根本就唔係433
直頭係4321

比較想知 兩閘既進攻MODE

Lkk單刀技能係咪漏左係愛記？明明以前都唔係咁

之前兩個老人家咁跑法，都唔知過唔過到半季

做判頭好搵過 工程師 10倍啦

嚟我曼所有能力自動減5成

🎯 '29 - Assist
⚽ '52 - Goal
🎯 '77 - Assist

Wayne Rooney continues to light up Major League Soccer (MLS) since his move to D.C. United, inspiring them to victory against Atlanta United FC! 🔥

📲

尋晚有辦你睇啦
Shaw有落底有斬波有𨳊射
但華西做咗啲咩，一對一都唔識斬唔識爆

唔係話怪華西，只係想講佢助攻力唔夠幫到隊波囉

大家覺得白lin 點

感覺上lkk鈍左好多
係咪增榜過度

grad e真係幾惡做
好後悔冇做contractor
利申:structural grad e

費sir年代之後, 黎我曼而能力又冇減既,
真心覺得得撚屌迪馬, 可惜條撚樣第年就走

馬迪？

伊巴？

no rules mode好撚正

俾人的撚左去踢翼衛，俾我都走啦大佬

華西老了

佢唔gur先越踢越hea
算唔算情有可諒

工作量大, 基本上除左政府冇一間係唔洗ot, 至於ot成點, 可以睇下上班台個grad e post。 以前見到d人話晚晚11-2點,星期六要番, 我都唔係好信, 而家信到十足

超晒班

Salah入選世足頭三

贏撚到咩

一黎頭幾場 睇到嘩嘩聲 果時vps 法膠 朗隊 mata 迪馬 中前場d夾波 好J到嘔

伊巴都威力冇減啦 一黎英超第一季就入20幾球 d級數又係勁撚到癲

咪又係去陪C朗摩迪坐

小花無份?

無, 同歐冠最佳候選一樣
C朗摩迪沙拿

最佳男子教練：
達歷（克羅地亞/克羅地亞國家隊）
迪甘斯（法國/法國國家隊）
施丹（法國/皇家馬德里*）

最佳門將
泰拔高圖爾斯（比利時/皇馬#）
洛里斯（法國/熱刺）
卡斯柏舒米高（丹麥/李斯特城）

*已離隊
#前效力車路士

擋咁多子彈都冇DDG? 冇撚野嘛？

世盃

真 根本個獎唔睇聯賽

完全唔明根據咩黎比
Uefa個獎明明係睇歐聯 咁應該比牙朗啦 15球 有邊個做到 而家又好似計埋世盃咁比摩迪

呢個世足應該係睇全季
摩迪無野講啦又世盃決賽又金球 又歐聯
牙朗歐聯 歐聯神射 聯賽都20幾30球 世盃16強
沙拿聯賽第4 聯賽金靴 世盃小組出局 歐聯決賽

小花歐洲金靴 聯賽金靴 助攻王 本土雙冠 世盃16強 歐聯16強
基沙文 歐霸 世盃 歐霸最佳
華拉尼 世盃 歐聯

咁睇沙拿憑咩入三甲 點秤都未到佢啦on9
究竟個獎係睇歐聯定點

睇人氣

利狗橫行

非洲票+回教徒+利狗票，拎埋第一都仲得

接手啦，泥水佬大把野做，好過做濕尻ae同pc
呢兩年同你老豆出去識多d人，其實判頭都可以唔落手

基沙文換沙拿公道啲

有無人睇左THE FIRST PURGE

個奸角好似普巴
男主角好似FRED

係 話晒都冠軍

【每日一評果】要一「盧」永逸？ 摩連奴先要拉闊進攻面

今次係邊位巴打呀

俾我排嘅話
魔直>牙朗>電話佬>小花>…>沙拿
歐聯真係大晒咩

好眼訓

初學買琴, PX160 定 SL88好

under $5000

Good Morning Sir

早晨!

返通宵？

yes

一齊啦

仲有兩粒鐘就收工

我收8
之後hea 多陣先去剪髮

cow女牙

又剪

剪完又去食女

你識請個有料嫁QS 落標 當然你基本都要識看
你負責看住盤數 跟下地盤進度 收到錢出糧
好多二三 判老闆都是鳩鳩下 就發左達
最緊要班伙記做到野，所以呢行唔好刻薄自已伙記 特別幫到你手果D
同大判打好關係 唔好看錯圖落錯標
你做grad E 隨時十年都搵唔到人地一年嫁錢

有排hea

屌你老母交完更
落去食個早餐先

食屎就有

富豪早餐好撚柒難食

有得你食係咁架啦

sorb高層

Me垃圾低下階層
食物鍊最低

酒店大亨

屌你啦 我係老細我即刻改哂全部人五天工作+ 加人工呀
呢份西工只係會嚇走人

成日形住間間都5天工作

唔係啦
仲有d死剩種係得4日假/6日假

咁多

摩迪 c朗好難揀
c朗單挑西班牙個場好正
下半季又好fit

摩迪就場場都勁穩定

佢係

買蕭啦

人地隊波關我撚事咩
下下用臭蟲論 搵其他人做擋箭牌
係咪包皮做左 福就唔洗屌

鏟

Cow女學吉他啦 求其掃下chord啲女就濕哂

Yes 多撚到唔知點買送好

翻晒學又然左波，個POST悶到呢

其實係，同埋好多打理同main con人都係諗住自己判，無謂行番轉頭

特別是泥水 做村屋又得 室內裝修 小型工程 大至地盤同基建都涉及到。
泥水是落手做果D師父辛苦
但呢行長做長有
快極都要幾十年 後3D打印同機械先取代到
有心幫老豆手 咪學下落標同看進度 同D三沙打好關係

其實出面番工做唔到大粒野, 真係做三行仲好
我屋企人都係做三行判頭接工程, 我大學畢業選擇自己出去做OFFICE工
幾年落黎, 佢地月入都係屌打我呢個大學生
我呢排都諗緊不如跟佢地去搵食算-.-

黎緊依個禮拜冇波睇
點算....

國家聯賽

碌梳幾大 有30就真係疊埋心水

岩岩check完個制度
有少少on9味

屌你個閪仲要對住呢個on9 topic幾耐呀

學返門手藝
唔會餓撚死啦

都就3字
疊埋心水做咩?

如果屋企人判開野做，有一定人脈既
接手做好過自己出去打工

做到同三沙關係好既，基本上已經唔算小型
咪當自己做marketing 諗下點開托生意囉

工程

撚羊就好
佢含技係教授級

接啦，老豆無做開我都想開番間裝修公司

點hidden 回覆

我最多以前暑假跟佢地幫下手, 要接手都唔係咁易
要由零學起, 而且裝修咁多範, 都唔知邊範入手
我DESIGN okay, 都有諗過讀個interior, 但學木工好似仲實際-.-

屌啦, 成個最區都係裝修佬

遲下裝修有冇手足價

你老豆係做開邊樣？木工唔係判比人做架咩？

你彈幾條雪雪雪交換

當年跟老豆做過一排
發誓唔會行老豆條路

木工價好，但唔一定多野做呢
而且有相熟廠房先最好

講左九萬幾次都市傳說。。。

咪撚扮啦

好笑在福還完拖 有人叫佢學包皮咁成熟d囉懵撚

佢地做泥水油漆起家
木工我自己比較有興趣姐

清者自清

呢度係咪變左建築業專區
傾左兩日仲傾緊

典解牙

樓下係基佬

黎緊都學油漆，想問前景如何

Ander Herrera is ready to listen to offers to quit Manchester United in the January transfer window after the club delayed in offering him a new deal, reports Metro.

木狗LAN！

hehe都唔撚俾約佢續 on9撚?

唔好走

好搵

我地專賣真曼⋯

唔撚信!
放既高層死十族!

洗唔洗repeat一次邊個係真曼？

好似係叫佢學包皮踢法

師傅聯

hehe唔續一定屌死活華特為止

好牙

真曼 前鋒
10 拉舒福特

中場
8 馬達
14 連加特
15 佩利拿
21 靴里拉
39 麥湯文尼

後防
4 鍾斯
12 史摩寧
18 艾舒利楊格
23 梳爾
25 華西

龍門嗰個都係真曼

冇提名既既球員嚟我曼打工

除左馬撚同阿妹！！！

認同既請正皮
唔認同既請負皮

希望以後開新Post既巴打 都請copy&paste

曼聯，你嬴我陪你君臨天下
曼聯，你輸我陪你東山再起

好失望，今個post竟然冇人東山再起！

“They say I’m in danger but I don’t think it,” said Mourinho, who formerly managed Inter Milan. “If they send me away, do you have any idea how much money they would have to give me? Ah ah.”

屌木仔做咩
為左趕走daddy咩都要做架啦

屌得木狗未?
係咪又為左留返d錢比下一手

it狗想轉工做電工

年青人，究竟有咩動力，驅使你做IT狗呀？

希望今次福頭直紅，令佢冷靜下來，檢視下自己呢輪的表現，搵下前輩請教下
係驚佢停完賽仲上腦，一攞波又死衝爛衝

係窮呀

佢呢d打法打中下遊球會都比人小

做IT狗咪仲窮

所以想轉

做it 狗真係窮三代

It 狗轉左做aco

做IT 狗 單身時候冇咩野
但一到結婚供樓又有bug 跳樓都唔掂
未計生仔

今年係咪冇聖誕快車???

唔好同李城 musa 比

印象中 曼 冇咩呢類跑狗：月巴全盛期肥，都唔係福個種踢法
Hea 碧
雲佬
Rvp
迪維斯

now e 一日證好似幾吸引

一日幾十蚊有幾抵？

係咪只係電腦睇？

抵就唔抵ge
但睇一場半場大戰幾過癮

見佢好似有apps

用網頁版射多落電視睇

聽講好似會起格

聽翻黎NOW-E其實係平執樂視堆死貨同sys翻黎玩

用電腦射落電視不如用totalsport

Now e 又delay 又會斷

電視都係二百咋喎，包埋手機電腦

電視有plan淨係睇英超？

世界盃個陣直接用佢電視盒都有時有格

早幾日睇聯賽用電話上網頁版再射落電視到都無咩野，係有時畫質要跳下差又跳返正常

我又無問題...你有無買埋佢高清接搏?

好似最少要加個資訊組合 / 電影組合

就係用依個個垃圾plan淨係想睇英超咋 啲電影又廢重播又重播

Youtube tv有哂外國啲體育頻道
睇唔睇到英超？ 諗住同friend夾

我係淨英超加資訊組合
Now有樣好係有Netflix台，從佢1000mb光纖數據睇Netflix有4K

高清接駁係講now tv先要比既錢

耶子咁辛苦續朗隊
比摩狗賣左😭😭😭

價錢普通，唔算好做

淨睇12月咪正
有成7場英超

特西

抵，我個個星期都買2日

你比月費仲好啦

你識唔識計數

人地包皮好波又有世盃光環

華西個女同佢個樣一鳩樣
Dna都唔洗check

福狗咪搏咗球十二碼返來

但環境應該好過其他工種既

之前做地盤最怕環境差

地盤油漆佬入場係無咁污糟，但省灰一樣可以玩到成日白色，而且油漆佬基本上係跟尾，無限番手

都唔係成日省灰既姐，重點環境唔會太差

你當now ON9？
如果逐日買會平過月費
咁冇人比月費啦

我依家都冇諗過結婚供樓 你做IT狗諗依d野 唔好累左下一代啦

中游班戰術

we didn't see plans

批完全部都要過沙紙

幻幻角球戰術

佢咁買一個月咪仲貴

Now E delay 最on9

世界盃成日入唔到

依家now盡攬各大聯賽 歐聯咁滯 諗唔到有咩理由唔用

隨身睇delay多過now e

我每次都係曼聯贏波先買一日通行證

希望快d搞掂歐聯

牙朗個隻著起波衫好似牙朗 腳頭仲要好撚勁

天花佬here

做石膏板成撚日比你班仆街油漆佬催催催

原來盧卡古係曼聯陣中唯二贏過歐聯既球員

一張相有齊邊兩個

想立即死但又唔想落去要點

呢個post你忍咗幾多年先出到

開左學無哂狗咬狗

Shaw player of the month

摩蛇:
羊休息夠
下場可以雪SHAW

咁咪幾好囉 呢到清淨返

正想post, 幾好J 比碌梳望到面都紅哂

掛住靚仔聯
黑腸

Shaw戰勝歸來

全部都係進攻鏡頭

發覺今季普巴冇咩post我曼嘅野，但一返到國家隊就係咁post，肯定死肥佬教

V92 當年好多個樣都中上
朗隊 hehe mata c9 羊 盲 梳 大米

魔狗
普巴 lkk lin 山狗 福 拜 fred

都啱既 球會表現又唔係好
成日出post咪盞比人屌

廢老一個打晒全部

羊。。。？

啡色人種黎講, 算係咁, 屌打lin 福

朗隊一個屌打廢老

其實覺得c9可以踢得更好

我都留意到

老鼠晚安

上季球王連都係咁

lin型棍到仆街喎

lkk型棍到仆街喎

燈到好過燈唔到
廢馬福頭有本事就bin我地C

Shaw條片

燈到
講到變勁係全靠你地反佢咁，不如認自己眼光差

呢三件就算啦, 黑鳩靚仔梗係華西

早走早著啦 試左兩季都唔啱用 又成日搞風搞雨

搞風搞雨個個係死肥閪ok?

They say I'm in danger, but I don't think so," Mourinho told Gazzetta dello Sport and La Repubblica.

"If they sent me away, do you have any idea how much money they would have to give me?"

好想幫shaw含

0001

呢段野今日出現左3-4次了

P仔 Fred

雪櫃了

阿里

普巴要走有咩人選頂替

梳仲要防守醒咗， 上場有球比連農二打一即刻犯規。希望隻波圖神童閘有貨賣， 踢得起都叫解決其中一個問題

1237

普巴都唔算好慢姐

MANCHESTER UNITED CHAMPIONS LEAGUE GROUP STAGE SQUAD
Goalkeepers
David De Gea
Lee Grant
Sergio Romero
Defenders
Victor Lindelof
Eric Bailly
Phil Jones
Chris Smalling
Marcos Rojo
Diogo Dalot
Luke Shaw
Antonio Valencia
Matteo Darmian
Midfielders
Paul Pogba
Juan Mata
Jesse Lingard
Andreas Pereira
Fred
Ashley Young
Ander Herrera
Marouane Fellaini
Nemanja Matic
Scott McTominay
Forwards
Alexis
Romelu Lukaku
Anthony Martial

返夜好正!!!

妹係想專心踢波嘅咪換過個經理人 華西都係咁啦

冇福

青訓又20歲樓下好似可以唔使報名
打FM好似係咁

福係b list呀
點會冇丫

最憎

羊仔回歸中場？

same here
不過我做打理，無落手

有新聞傳hehe妹妹都1月想走

如果真
仆街仔Pogba

在新賽季的比賽中，梳爾表現出色，也贏得了曼聯8月最佳球員的榮譽。但此前，他也曾受過曼聯主帥摩連奴的批評。對此，梳爾回憶道：「我想，摩帥有時候對我有些失望，因為他知道我還能做得更好。當我回想過去，可能他是對的。過去的幾年很不容易，但這也磨練我的心智。我想向他證明，哪怕是他說我未能做好的地方，我也能做到。」
「在新賽季開始前，我跟主帥聊了聊，他告訴我他希望我能留下。」
「現在我成熟了，可以說我是從一個孩子成長為了一個男子漢。我知道我該怎麼逼自己一把。我希望為曼聯效力，長久地留在這裡，向球隊證明我的價值。」
在2015年9月的歐聯比賽中，梳爾受到重傷。對此，他說道：「我曾去看過心理醫生。那段時間真是太艱難了，過去那些年我受過的挫折推動著我前進。我希望向人們證明，他們錯了，我可以回到巔峰。我需要通過比賽來完全恢復健康、找回動力。現在，我感覺我找回了自己。」
最後，梳爾談到了自己重回英格蘭隊一事。「在世界杯期間，艾殊利揚格的表現非常好，他也是我們最重要的球員之一。當然，我也同情他（落選），但這也是我的機會。我確信，對修夫基來說做出選擇不會容易。英超聯賽中有不少頂級的左邊後衛，我認為主帥能面臨這樣的選擇是件好事。」

No-one knows but I was really close to actually losing my leg. I never knew that until six months later when the doctor told me.

"At the time, they were thinking about flying me back and if I'd have flown back, I would probably have lost my leg because of the blood clots and stuff.

"I've got - I don't want to talk about it too much - two scars down the side of my leg where they had to cut it open and pull them out because of how severe it was.

"But I don't really care about that anymore. I feel really strong - and my right leg is exactly as it was before my leg break."

梳=新A高

shaw!!!

趁賣到錢好走

第三季都咁唔穩定
又要xx解放佢 加埋個仆街經理人
放佢好撚過

頂買好哂機票
突然收到話曼vs愛場波因為鏝vs熱而delay咗
想問吓有冇巴打知曼vs愛仲會唔會有機會因為聯賽盃嗰啲而改期？唔想改兩次機票

搞到我十二月去都淆淆地

我都中左伏
好彩只係晒左張火車飛

你又係睇衣場？

係
搵球迷會買飛

唉屌我曼26/9踢聯賽盃
贏到都唔知會唔會改28/10場聯賽去踢第四圈

好怕因為聯賽盃第四圈改期

唔會掛 改完又改同一場我屌撚爆佢呀

佢快撚啲躝啦

MK係咁, 咩都玩一陣就縑悶

同你玩女一樣

日本真係好大風

小妹黎

都係想摩狗走先

留名

特西啲中文

上年0:0修咸頓場波
本來3pm踢改左7:45pm
好彩本身唔係預左睇完返倫敦

是是但但

我話OK就OK啦

曼區沒有人，po是我推的

老師話要專心讀書,升間好d既中學
所以唔比我地玩電話

weak

睇完公海講沙拿個post 發覺班猁真係智障黎

玩開miss 岩岩畢業個d玩兩玩塊面已經紅卜卜

Shaw

點解三甲一個法國佬都冇？

Suarez: "Pogba's an elite player who's won everything. He has a lot of quality and he's one of the references at United. I think he would like to be competing for more than he is at the moment. He's not a player that belongs to Barca, but he would always be welcome." #MUFC

法比仔最後一去拼圖

想知今季歐聯咩台播？
如果now 拎埋淨睇波月費大慨幾多？

350一個月走唔甩

有信心今季歐聯入到決賽

系

食餐飯都無左

fifa19

小花係唔撚抵入圍 但電話佬同華拉尼都屌打沙拿啦 牙朗都叫有個歐聯神射手+歐聯 沙拿數據又無冠軍又無

美欺根本做左波壇賭撚，自動入圍頭3提名

電話佬 歐霸mvp 法國隊表現都叫勁啊 真心唔明點解冇

是但啦 都係陪跑

乜特西做港鐵？

Size差咁遠合唔到體架

悟空比達都唔係一樣高喎

rich
350夠我食一個禮拜

論未來 沙拿屌打美斯基沙文

你唔知？

#ador

波板糖人都唔識
你係唔係波台狗黎

基沙文大過沙拿一年咁大把, 點屌打?

駛唔駛黎個 同__光榮論 去撐沙拿牙甘

原來仲有咁多巴打未接受到黎緊20年既利物浦沙拿王朝

論成就美斯都屌打沙拿啦

我識背佢地果d理據了
下一句係：美斯咩隊友？沙拿咩隊友？

真係唔知

我唔係波台狗 我係死獌狗

獌狗咁都唔知
咪撚做獌啦

帶隊垃圾利去到決賽係要吹奏下嘅

我地波台曼迷喺全港各種行業都撈得掂

邊個做鴨?

撚羊

有冇教車師父

拉車 仲有手足做model 戴開帽

拉車開班教車$100一節 抵到

不過我就唔夠膽學了

1212

1212隻腳呀 屌幾時郁到隻手呀

月台仔

上youtube聽囉

Manuel Pellegrini due £15m if sacked by West Ham

West Ham United will face a compensation bill of almost £15 million should they sack Manuel Pellegrini as a result of their woeful start to the season.

The Times understands that the club failed to insert a termination clause in Pellegrini’s contract when they recruited him from Hebei China Fortune in the summer, so the manager would be entitled to have his contract paid up in full unless both parties agree a severance package.

咁快聞到魷魚香

BREAKING: David Beckham's MLS team to be named Inter Miami CF #SSN

都幾好搵
打幾場輸晒又有錢收

1/1

係0呀

賣番幾個垃圾拎番筆錢，好好睇睇幫條摩狗搞個風光送行咪算囉

Javier Ribalta: "As for my time in Manchester, I was only there for a year but I’d have liked to sign Emre Can and (Leon) Goretzka on free transfers." #MUFC

慘了

怕咩，直接自貼啦

係播 佢好似去左辛尼特？
咁唔怪得馬治斯奧去左

呢啲野好主觀既, 話唔定靚仔過sorb呢

迷摩

咁又唔怪得佢地笑既.....

你青靚白淨到比男上司性騷擾

入左班了？

pc?

0249

0307

0405

返八半

咁快比新同事起倒底
係咪喺果個post太活躍
Btw 去fcbc果日有冇靚女

好彩我shaw印英超字

落雨唔撚著

跟本就係

But 靚仔著咩都靚仔

你的樣子如何....

咁有陣時落茶記睇波都會著嘅

我同條女成日著日本隊波衫出街

nope

原來山狗冇態元凶係佢條女

俾人印哂?
今季應該多左好多人印shaw

比條女揸乾晒？

Immd?

鬧分手

No7?

點解普巴少左po ig

因為未彈下碌鳩

一返咗國家隊狂po啦

海關？

下年走嫁啦
睇下賣幾多

自膠，睇到了

我同條女係去旅行先會一齊著波衫

最好冬天走

係 冬天可以賣貴d
無腦黑鳩揀波踢
係英超踢中場踢到勁錫身

買邊個

老移d 女

今季英超普巴已經好肯追波，好多球自己失咗/LKK失咗,球證又唔吹，都係dump 一下地，一秒唔夠已經回防反搶，態度好咗好多啦

cls 72M買個22歲？

我曼d錢太多
冇地方洗

普巴場均10km都要比人話hea踢揀波踢

唔靚仔係爭啲

22碎 ok

佢已經冇淨係龜喺中路鳩妺 已經成日上前去右做傳送 不過佢可以再做好啲

22歲太後生 唔要
28歲太老 唔要

24-26 就啱啱好 啱唔啱聽先
Btw 有咩人咁？

問題係咁樣似鳩買 又話要個後防大佬 走去買o靚仔？

其實話佢表現差/唔穩定真係駁唔到
但話佢hea就
其實呢幾場真係勤力左唔少

宜家成日兩個防中兜住佢等佢注重攻多D，其實已經績極左好多

上腦囉 你熱狗嗰場幾個人迫上嚟都覺得自己可以妹過晒真係On9

24-26又話太貴 搵個好中堅已經難到仆街 仲話嫌年紀問題 白lin都30m(?)啦

Lee 度d人印象流
跑得唔快屌 跑得快又屌
輸贏都屌

72M 踢馬體打後備多 點斷定為好中堅？ 50M頂盡啦

呢度好多時一條友講左
然後其他人就算冇睇場波都會跟住認同 然後就無啦啦變左事實
之前有個表講chances created 同dribble都係頭兩位 d人咪又係扮睇唔到

好多人都因為佢既身價同行為對佢有偏見
無撚左普巴 我覺得成隊波再廢d....

不過我覺得普巴 e家放佢踢攻中最好
比馬廸同P彭係後面 一個助守 一個派波

右邊擺Lin 好似上場咁游走中場 比渣古拉邊

其實馬迪做到派波
係反而差個人轉守為攻推生波
Hehe能力應該冇問題
但同馬迪放埋一齊佢患得患失咁

Fred都做到，速率呢點可能仲好過hehe

轉守為攻其實唔係差，只係無人走位姐

企哂係度睇波

shaw呢下要插上去啦

依張gif真係完全反映依兩年既進攻缺陷
日日練大巴， 走位都唔識

架巴士泊埋係人地禁區

點要走左位先啦
就算越位都好, 起碼可以拉散人地後防
派俾邊個就留返俾阿妹諗

買定俾拖單？

咁想問下之前個場鳩傳出底線係咩事

一睇就知心態唔好

柒完肯反省，知恥近乎勇呀
君臨天下，東山再起

餅餅

開左學就無哂人

媽咪驚我考唔到好中學要我溫書唔畀我打機=.=

咁我好啲, 拿拿聲做哂功課就有得上連登

咁耐都未爆post

比miss留左堂私人授課

冇
自然慢

1001

希望馬仔生性

俾miss罰留堂 啱啱先放學

痴撚線
開成9m歐年薪俾馬
真係木仔親生仔黎

媽咪唔比玩電話

見到仲未進化既廢lin都100k週薪就知
之後所有續約都會係高人工㗎喇

唔夠用喺轉會資金度過落去囉
唔使諗住會買人喇

仲諗買人呀？

Pogba : "There was a lot of talk [when questioned on Barca move in summer], but it was just like that, I'm under contract in Manchester. My future is currently in Manchester, I still have a contract, I'm playing there at the moment, but who knows what will happen in the next few months."

hehe回緊fans letter

肯定死肥佬教佢咁講

屌佢老母呀

Pogba

肥佬教既，屌

牙妹有價好賣

佢同馬達真係對fans好好

我曼政府工黎，薪高糧準仲可以扮工添

普巴唔好走

有冇source

養唔熟

佢應該都想走
唔通人教佢就講咩

續嘅話摩

一睇佢個ig就知咩事，我諗除非炒摩，唔係佢都好大機會走，條友根本冇心打守勢波

法國咪又係打守勢波

摩鳩還鳩，普巴養唔撚熟

根本就籍口

無心跟摩佬啫

木狗無撚腦，無心踢就出肥約
hehe就攤慢版
屌佢老母

快撚啲躝，thx
難為摩狗圍住佢打造隊波

得罪講句，你係有心就會留係曼聯啦，出番史長老唔出你，但係史長老個陣仲出得幾多年

比位彭生上好過啦

如果賣到兩億，買SMS加隻右翼都唔錯

冇心格硬留都冇意思，佢想係要去錦標球隊，點會甘心係到幫手重建，可能佢當初係有憧景Ge,不過見摩狗踢左兩年隊波愈黎愈閪就想跳船，走左唔緊要Ge,賣返個靚價再補強返就得

有爆炸搭hehe 不了

咁佢唔去祖記就無今日喇
起碼佢走左都仲會諗返去曼証明自己
不過曼真係滿足唔到佢

普巴自從戈場同摩佬場邊嘈完 就有心結啦
摩唔走 佢應該走

鬥長命

個post推得慢到

迷妹名單：
Luke_Shaw

其實HEHE可唔可以打普巴個位
以前起畢爾包都係進攻中出身

P仔

佢打得好地地做咩又要佢打回原型

請工程師返黎教進攻啦

快撚D炒摩9 保撚住普巴同馬仔

馬仔醫返都徙藥費啦

爆炸又傷左

國家隊練波傷 ？

[🔴⚪️⚫️一盧永逸] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [400]

做咩冇啦啦有人開新post?

普巴走都唔知搵人咩頂
痢走托利斯有SO牙,之後古天奴,再黎沙拿....
我地走C朗後好似再冇咩出到巨星....

嘈兩嘈就想走成個小學雞咁
條撚屌都養唔熟架啦
拎埋世盃更加睇而家既曼唔起 嫌廢

壓到場既得貝碧同vps
近年有伊巴
其他

回錯

可惜佢地都係成哂名先黎

馬同福有能力可以進步更多
但兩個都係個腦有事
同普巴一樣
恨鐵不成鋼

屌你 垃撚圾到
我唔理摩狗走唔走呀
你自己無心踢就走啦 養唔熟架呢d垃圾
曼聯從來無話無左邊個唔得
唔想係度就躝 場場都有說話聽

全隊冇人做到，淨係派牌同護波根本冇人做得好過佢

0205

0206

有冇人打算唔訓恥笑廢中傑斯？

不如恥笑阿妹啦

有簡迪，可以解放普巴
恥笑唔到

咁廢中都有巴爾救全家

廢中咁快就破大巴

我愛摩連奴

我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得

到時佢唔鍾意阿邊個邊個係咪又要炒呀

木仔在下一盤好大的棋

就黎捉到無棋喇

慢到

推左成星期 雀屎lin又破紀錄

廢中

長老好波

講多少少

我們這一家人員工作者別人民幣值得一提，你的確是個人秀出席次數據庫存量產品線上遊戲場面對於是乎然後來居上

威爾斯下場打丹麥贏硬

原來迪比入兩球帶領荷蘭反勝

迪比回家吧

史奈達退出國家隊都未嚟我曼

第二球

有邊個後生唔會覺得自己乜都得丫
俾人踩下都會唔高興
係有冇人guide返佢去條岩既路姐
可惜可以做得到費sir已經退左休

而家都有摩爹爹

有shaw呢個例子，而定冇人敢屌摩狗唔識湊仔啦
而且shaw仲要係狗竇其中一個至愛

迷摩了 摩佬戰勝歸來 下場繼續閪波

唔踢閪波你仲驚
轉頭又放題班後衛又要死全家

次次球迷陣都奶哂野, 以後唔反摩鳥

差d唔記得
今日係我生日
想乞句生日快樂

我們要不要客氣氛很多的時間點的時候了。我的心情是很好的人都有一個人都有一個人電腦💻？這些年紀

生日願望係隻爛腳好返?

想屋企人身體健康

摩佬是最好的

生手快樂 祝你屋企人同巴打你 身體健康

生日快樂🎊🎊🎂🎂
祝你家人身體健康👍🏻👍🏻

生日快樂！！！

搵淫利幫手？ on9

然後下個禮拜對屈仔輸波
摩佬又可以落返地獄

37

Transfer windowed closed

輸硬
Mou out!

佢同摩狗都係轟icon 以前最憎果兩件 黎曼

留明睇下場波踢緊時，迷木同迷摩一齊租飛機係球場上空空戰

自由身

摩狗最好bin到我地c

重點唔係註冊期完咗？

搵佢應該係教下d後防 卡神同佢一齊教

傑斯證明左自己未？

淫利

有冇手腳已經j左傑斯

妹巴琴晚國家隊同踢英超真係兩個人黎

使乜睇場波
望下個ig已經知

ddd

國際賽睇連加特

有幾多後生俾人公開批完都仲頂得住
心理質素差d都俾摩佬迫撚死…

小心d講野啊，一陣又比人話迷廸比

係你依條傻鳩先會即

破大巴

回家吧

生快

迪比岩晒摩狗用

爛腳佬生日快樂

其實唔應該圍住妹黎買人
妹既性格係唔可以做核心
要當打少一個， 俾佢自己周圍走先會大爆發

梳自己生性唔計

咁就仆街啦
宜家隊隊波玩整體戰
你俾佢周圍走

要咁多野先發揮好
C朗都冇咁多限制

仲話去巴塞

伊巴仲有85

Paul Pogba vs Germany (Nations League) 06.09.2018

1

2

3

4

5

6

992

993

咪俾死獌狗開-,-

995

國際賽睇雙特

996

999

998

我